全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣！！！

全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣

香港人要發動第二次文化大革命！

第一步要批鬥地主 資產階級

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

香港直接用人民幣

東方紅 太陽升 中國出了一個習近平

正所謂好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦
香港實在太多好人，個個都諗住同人地講道理，
人地就當你傻閪。
反而而家痴9左線咁打住共產黨旗號，周鳩圍去愛國，
邊撚個唔夠愛國就革佢老味命。
好似好work 咁，又安全，又be water 又有共產黨呢個大台。
如果我係對家，我真係諗唔到點搞。唔通打你一身呀？
愛國都要胡椒噴霧？你諗下個畫面幾肉酸，cctvb 都唔敢報la 下嘛
以其人之道還治其人之身，諗下都射精
呢個方案，係咪應該大力推廣呢？不仿大家討論下

利申：我愛香港，更愛共產

此貼文由iphone xs max 編輯
6
0

無論如何注意安全，永遠唔會係endgame

其實好撚易拆
直接話你假愛國真港獨暴徒就得啦

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

取消關口
取消入境處

美國關係法，無用兼垃圾！

全面使用人民幣

woow

推

其實港獨共產黨真係唔會care
你話打倒資本家佢就真係驚喇

批鬥藍絲外國留學

遲下真係要出黎鬥紅
比啲藍絲知呢個就係佢地想要既結果

有咩唔敢
黑警國旗都照踩

邊個夠我紅

三反五反，破四舊，立四新，打倒一切牛鬼蛇神、走資派，所有美帝主義都是紙老虎！

大海航行靠舵手

萬物生長靠太陽

中國人雄起

香港人民站起來，發動第二次土地改革

DC9 成日都打爛紅的

我係動森種花

寧左勿右

美心背後係怡和，幫襯美心即係叛國

如果鬥紅 打倒資本家 緊係揀中資
配合美國